<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Partners on PowerShell DevOps and Cloud Conference 2021</title>
    <link>https://pdcconf.in/partners/</link>
    <description>Recent content in Partners on PowerShell DevOps and Cloud Conference 2021</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="https://pdcconf.in/partners/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Airbus</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/platinium/airbus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/platinium/airbus/</guid>
      <description>Airbus is an international pioneer in the aerospace industry and a leader in designing, manufacturing and delivering aerospace products, services and solutions to customers on a global scale. We believe that it’s not just what we make, but how we make it that counts; promoting responsible, sustainable and inclusive business practices and acting with integrity. Our people work with passion and determination to make the world a more connected, safer and smarter place, on the ground, in the sky and in space.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>APSIDE</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/gold/apside/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/gold/apside/</guid>
      <description>APSIDE est une société de conseil en ingénierie qui accompagne tous les acteurs de l&amp;rsquo;écosystème IT sur leurs projets innovants. Tous nos ingénieurs ont leur spécialité : JAVA, JS, BDD, C#, PHP, C++ &amp;hellip; Nous sélectionnons rigoureusement les projets sur lesquels peuvent intervenir nos ingénieurs : caractère innovant, phase d&amp;rsquo;architecture, produits complets, sujets porteurs et utiles&amp;hellip; C&amp;rsquo;est ce qui rend totalement satisfaits de leur mission plus de 96% de nos ingénieurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AXILEO</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/gold/axileo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/gold/axileo/</guid>
      <description>AXILEO est spécialisée dans l&amp;rsquo;innovation et la transformation digitale des entreprises. La société se distingue par un management innovant, sur le modèle de l&amp;rsquo;entreprise libérée, où les salariés participent et définissent la stratégie de l&amp;rsquo;entreprise.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Berger Levrault</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/gold/berger_levrault/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/gold/berger_levrault/</guid>
      <description>Berger-Levrault, éditeur de logiciel international et multisectoriel, accompagne les professionnels privés et publics à répondre aux exigences croissantes de performance dans leurs métiers et les citoyens dans leur vie quotidienne.
Le Groupe adresse les secteurs suivants : Secteur public local; Social et médico-social; Sanitaire; Entreprises et industrie; Éducation.
Pour l’ensemble de ses secteurs d’activité, Berger-Levrault a développé une gamme de logiciels et de services adaptée aux besoins spécifiques de chaque métier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cirruseo part of Accenture</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/gold/cirruseo_part_of_accenture/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/gold/cirruseo_part_of_accenture/</guid>
      <description>Créé en 2011, Cirruseo est l’un des principaux partenaires de Google Cloud en France et l’un des plus importants acteurs français spécialisés exclusivement dans les services Google Cloud. Cirruseo accompagne ses clients dans leur transformation numérique, de l’expérience collaborateur autour des solutions Chrome et G Suite, à celle des métiers avec les services de Google Cloud Platform. Les solutions digitales de Cirruseo sont mobiles, intègrent la Data et l’Analytics by design, et sont conçues pour et par le Cloud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Continental</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/gold/continental/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/gold/continental/</guid>
      <description>Continental develops pioneering technologies and services for sustainable and connected mobility of people and their goods. Founded in 1871, the technology company offers safe, efficient, intelligent, and affordable solutions for vehicles, machines, traffic and transportation. In 2018, Continental generated sales of €44.4 billion and currently employs around 245,000 people in 60 countries and markets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intuiface</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/silver/intuiface/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/silver/intuiface/</guid>
      <description>Intuiface is the world’s premier platform for creating, deploying, measuring and managing deeply interactive digital experiences without writing code. Over 1500 companies across 70+ countries are connecting people to place using interactive options such as touch, RFID/NFC, beacons, Web APIs, Internet of Things, and much more. For any industry – including retail, hospitality, real estate, tourism, education – and for any intent – from digital signs to self-service kiosks and assisted selling.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OneStock</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/silver/onestock/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/silver/onestock/</guid>
      <description>Basée en France et au Royaume-Uni, OneStock propose une suite logicielle omnicanale d’Order Management à destination des retailers souhaitant rendre agile la gestion de leurs commandes, offrir la meilleure expérience client et booster leurs ventes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OneStock</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/supportedby/onestock/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/supportedby/onestock/</guid>
      <description>Basée en France et au Royaume-Uni, OneStock propose une suite logicielle omnicanale d’Order Management à destination des retailers souhaitant rendre agile la gestion de leurs commandes, offrir la meilleure expérience client et booster leurs ventes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OpenAirlines</title>
      <link>https://pdcconf.in/partners/silver/openairlines/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pdcconf.in/partners/silver/openairlines/</guid>
      <description>Partant du constat que chaque année près de 660 millions de tonnes de CO2 sont émises par les avions, soit plus de 20 000 kilos de CO2 par seconde, cette clean-tech a décidé d’agir en développant des solutions innovantes pour aider les compagnies aériennes à réduire leurs coûts et leur impact environnemental.
Fruit de 7 ans de R&amp;amp;D, le logiciel d’éco-pilotage SkyBreathe® Fuel Efficiency sort sur le marché en 2013. S’appuyant sur des algorithmes de Big Data, d’Intelligence Artificielle et de Machine Learning, le logiciel analyse automatiquement les très nombreuses données disponibles dans les boites noires des avions afin d’évaluer l’efficacité énergétique des vols et émettre des recommandations permettant de réduire la consommation de carburant et les émissions de CO2 des avions.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
